無心 不如 單身

男朋友消耗曬我對佢既鍾意

有時唔開心 做/講到明想佢氹
佢都無反應
如是者 佢再對我講啲煩惱 已經唔想氹佢
反正佢都唔理我開唔開心

對我 從來每次九點就返屋企 話攰 話聽日要返工
對朋友 第二日返工 都可以玩到一兩點都仲未玩夠

星期六日要返工 明明一早講定完咗一齊食飯
最後無咗件事 同朋友照去玩

明明一齊睇完A戲 轉個頭可以問返我 有無睇過呢場戲
講完既野 完全無記住既 耐咗咩都唔想對佢講啦

拍拖真係唔係追求啲野
但如果你所有野既Priority都排得比我高既時候
我真係寧願自己一個

對波幾大

佢跟本唔鐘意你

呢幾星期 都諗緊呢個問題
諗緊究竟呢啲係咪鍾意 係咪算拍拖

定你係兵黎?
一睇就知唔係鐘意 除非佢同你都係ON9

因為佢唔係真心鍾意你 所以對你嘅野都唔上心

拍到咁 分手算啦

乜

不能同意更多

分手啦認真
佢真係中意你就唔會咁

Ex都係呢種人
為拍而拍
對你講既野唔上心 出街好早就話攰
你仲唔同佢分手 只會辛苦自己

聽完 好似可以收拾埋心情

個種心痛心累 好難講得明 但真係好辛苦

佢點對你 你點對返佢

早日分開對大家都好

好明顯已經淡左
可以分手

一開始都咁諗 既然佢唔care我開唔開心既 我都唔理佢開唔開心
我返工生活遇到問題 想大家圍爐下 佢好平淡
但到佢上次講佢有啲煩惱既時候 我專登唔care咁覆佢
但最後自己仲介懷 仲唔開心

佢對你都唔上心 無謂犯賤
慢慢放下
我依家都遇到同一問題

追你既時候咩都得
追到之後

成日諗 搵到下一個男朋友 一定仲上心過佢 點解仲要留戀咁唔開心

但可惜人係犯賤
要完全死曬心 仲要多少少時間

下一個可能仲衰㗎
拍住先囉 佢唔改都冇辦法 唯有接受

如果搵極都係咁 真係一世單身都好過咁唔開心

如果搵極都係咁 我要諗係咪自己問題
不過佢又冇做啲對你唔住嘅事 就算啦
可能佢都有野唔滿意你 不過唔同你講

痴線婆邊有人鍾意